Bootcamp Python by DIO

V1
Funcionando apenas com a instalação limpa do Python 3
Desenvolvido para o primeiro desafio do bootcamp

V2
Modificado algumas funções e sintaxes 
Adicionado Operações:
    - Cadastrar cliente
    - Cadastrar nova conta corrente
Até o momento sem uso para ambos em relação as demais Operações
